一人一個氹女朋友既方法

女朋友唔開心叫我氹 覺得自己無咩殺手鐧 想學野 平日如果見面就會帶佢去食好西 如果隔住電話咁 就無哂計

喺連登開post

冇女朋友

send啲裸男畀佢

問佢攞個轉數快，佢開唔開心就過五百畀佢，完 之後嗰個唔開心嘅就係你啦

塞佢食野

我比咗佢睇 佢話連登平日啲人夠低質 幾好笑 有時都work

用錢黎氹就無意思啦 花啲心思 或者搞下笑咁 會好啲 如果唔係下次就大獲

唔係身邊就好難搞

香港啲女咁多公主病都係覺得你啲咁嘅契弟

m到腰痛又要氹， 唔開心又要氹，

咁係果啲港女姐 佢又唔係因為呢啲野唔開心 又唔係發脾氣果種唔開心

猜佢對波仔

影完d on9自拍再send俾佢

請on9笑話比佢聽

大大力抽插佢

俾d精佢食

但用錢先最work

呢個work

佢笑點有啲高

嬲緊喎！

仲嬲！

咁啱我果個 唔貪錢 咩都唔要 都幾難搞

唔緊要 換個on9仔人格出泥講笑話

俾碌蕉佢含

嬲咪同佢happy下

奶佢粒lin

呢個係最好既和好方法黎

巴打試過？

佢唔鍾意食蕉

係

巴打靠害

一陣唔夠high 嬲多兩錢重

一陣試下先 唔該巴打

幫到你就得

唱歌俾佢聽

利申 女朋友都係鳩下鳩下咁

我淨係識唱啲sad歌 mk歌 越搞越衰

而你又咁肯氹佢 你地應該成日都嘻嘻哈哈 好開心咁

羨慕巴打

可能我女朋友係我其中一個人格

咁大獲 巴打癲到ff有女朋友？

飛左佢

如果係小事 平時扭下偈發脾氣嘅
用133打俾佢扮做問卷
係問男女關係嘅
問下佢平時男朋友對佢點嫁
你覺得男朋友鍾唔鍾意你呀
對你好唔好呀
佢點做你先會唔嬲佢呀
又或者拍啲on9片/影on9相氹佢笑
千祈唔好同女人玩理性討論

但如果段關係真係出現問題嘅
就千祈唔好玩玩下 鳩嗡
顯得你真係想認真同佢一齊解決問題
有走落去嘅決心

小事姐 有人激親佢

多謝巴打講到咁詳細 我會努力！

扮做問卷，呢招唔錯haha

買樓落佢名

小弟公屋窮撚 有時都自負 比唔到好生活佢